港島補選唔投票揮手區

4個都投唔落手，原本有周庭都可以考慮下，區諾軒真係不了 投白票意義又唔大，唔投好過投，反正議會都係保皇狗玩哂

你要去投白票

因為每年都有case, 有市民被人盜用身份投左票

你要早d去投, 唔好比共狗盜用身份投票

吸個屌字